TVB新聞個鬼佬

Bravo

個pat好翹

個屎忽咁翹

啲鬼佬一打風就好搶鏡

咁樣淋好舒服

點解隻手指公咁撚長

支野飲極都飲唔晒

屌果條係咪善字肉腸黎咋

雨水自動refill

仲有個掃地鬼佬
有冇巴打有圖

之前打風post見，笑死我

下次打風你出去成日企下

痴線 做齊安全措施都俾人話柒

mk 仔覺得咁型d 掛

黑雨個條友

返屋企做功課

就算佢唔想戴都要戴啦
打風記者出去應該係一定要戴個盔

公開比全香港睇
如果唔戴，有咩意外實比人屌死

epic

無見幾年，肥咗

工作期間唔做足安全措施而受傷，隨時冇得賠。打份工保障自己姐。

屌你老母，咁都要笑我柒

最後

手指公長過其他手指

有無人CUT做GIF

又幾似樣喎屌你

鬼佬真係型

白鬼又贏

玩掃把果個第一次睇真係笑到我氣咳

次次都係尖咀

個肚腩仲翹

好似問緊個記者食唔食洋腸

打工著就梗係要邊個想拎條命/受傷去打工

條丁都好長

你又知

個鬼佬好似同一個人咁

年年打風都捕住個記者企喺佢後面

ii

連登仔連水都怕?

8號波CCTVB新聞記者著晒雨褸時候，鬼佬只是當濕氣...........

其實打風真係有需要，一黎會吹起雜物周圍飛，二黎大風上黎真係會吹跌個人

呢D公司一定要你戴啦

不過東亞病夫的確係真

打風出街玩整親，連登仔：戇鳩

打風做報導戴頭盔，連登仔：東亞病夫

無限啤酒

鬼佬種幽默感華人真係學唔黎

點解佢地無論發生咩事都係飲緊酒

雨水嚟架

但我已經唔駛出去

升職嚟？